好後悔冷戰

贏場交 輸頭家

係

有番佢
係唔係男人又點話

冷戰真係不可一不可再

佢識左第二個？

我覺得唔會
但好驚係

好返未

應該無機會好返

我一開頭想用回憶動之以情 無用
之後用長文反省道歉承諾 但一切太遲

換第二個囉冇女唔洗死

佢係我既唯一 無人可以取替

垃圾

最憎人冷戰
鬧出黎都起碼知你嬲咩
冷戰完想好好地傾返件事又想當冇野發生
然後就分手

最傻豬就係冷戰
條女肯定會去問人意見 問得多數都係仔
之後點就唔講啦

咁鍾意冷戰 人人都有個忍耐quota
用完就無

早知今日 何必當初